沈嘉偉原來低調開左好多餐廳

低調狂開餐廳 ｜ I.T 賤價私有化 沈嘉偉兄弟袋5億自肥 | 2020-12-14 | 壹週刊

SWEET MONSTER
Snow Peak Eat
Sift
Deus Cafe
AFURI ramen＋dumpling
CAFE@OFF-WHITE
J.S. FOODIES
FLIPPER’S
Izzue cafe
Izzue market

投訴師去左邊

賤人

SWEET MONSTER - 香港旺角朗豪坊的韓國菜雪糕/乳酪小食店 ...
Snow Peak Eat – 香港銅鑼灣希慎廣場的日本菜薄餅
Sift - 連鎖
Deus Café – 香港尖沙咀The ONE的澳洲菜沙律咖啡店
AFURI ramen＋dumpling - 日本拉麵店
CAFE@OFF-WHITE - 海港城

屌佢改名開咁多款 死甲由黎架?

好彩全部都未食過
用開和你PAY睇過先幫襯

我都係.
只跟和你PAY 食.

屌 sift d濕鳩cake

推

推到全世界見到

所以話點會窮 咪玩
佢拎間餐廳日本代理就搵返啲錢
重未計佢手上物業 有啲物業重拎黎做倉
一個做水貨起家 點會唔炒樓

Push

㩦

全部無食過

窮撚只係深水埗食嘢

佢早幾年已經係it入面有埋餐廳食店，都估到係佢旗下

tui

個天永遠都唔收呢種人皮
如果私煙同佢比
點都係沈生排前面啦

今時今日騙徒嘅手法層出不窮
所以大家記住睇和你pay同埋neoguide認證下先好食

全部都未聽過

係時候認清楚

咁多垃圾

甴近平

大家唔好食完肚痛報食環

上次差啲食咗間拉麵，好在啲員工夠閪
冇入到去

聽都未聽過
可能望到價錢已經唔會入去

有冇推介

全部都唔就腳，好彩

Off white 佢架咩

啲名

冇一間食過

政府而家不停減低市民消費欲可加速藍店死亡

所以話愈有錢愈有得玩 點會死 兒登仔太天真

甜到糖尿
Deco又唔靚
賣3x蚊一舊

都係幾間 蕃茄師兄 泰基隆
蘇媽蘇媽 深水埗咖喱

佢呢啲餐廳好多都開係全層都係it鋪，點會唔知呀。

基隆茶餐廳，加藤屋，添福小食，混醬坊

入藍店list la

跟黃店名單實無死

全新都未撚食過

黃店死先定藍店？

無錯，食之前睇一睇包無死

開餐廳呢一年可以再蝕多啲

港女至愛
平時男人老狗撚會食呢啲

深水埗真係唔敢去

推 雖然一間都無食過

Pish

好彩一間都未食過

好彩冇中 狗到

一間都唔識
係咪全部唔好食？

同富臨一鳩樣，係咁開唔同名

開到咁低調，知名度低又變左少人幫襯

次次經過海港城，都見到成班後生係到排緊J.S.Foodie

聽過
AFURI ramen
FLIPPER’S

呢兩間應該係日本餐廳，係日本有啲名氣，沈嘉偉拎咗香港區經營權

好撚多ol 買， hysan

都幾撚勁

Sift 真係估唔到

態度正確

原來開咗咁多曱甴餐廳

好多唔update 或顏色錯
有時好似google 鋪名+ 黃藍 準啲不過肯開wolipay 已經好好

Pushhh

基本上大商場食店食肆, 用得英文名扮飛走陣藍味既店, 少D去都無錯

在正大商係咪十之8，9係藍店黎

呢個時勢開咁多餐廳

up

FLIPPERS排哂隊

push

食黃店保平安，食藍店中武肺

鬼鬼鼠鼠

D名都濕鳩過人

富臨麵人龍門都未死晒
你唔睇住黃線黎幫襯到最後係玩死自己

推到佢訓街

Sweet monster已經全線執哂啦

Sift 咁出名
食過
不過係客戶請既

無人食

Off White 呢啲係MK時裝品牌合作開

要推薦畀大家罷食。

啲名柒到

條仆街係咪扮狂野時速個癲佬

佢唔係改名
有啲係日本引入既
Afuri日本係好好食
屌佢老母攪臭曬個招牌
祝佢老婆同個女俾狗屌

屌食過一間

唔止冇食過，聽都末聽過

呢世都唔會食

條友真係好樣衰

Woli pay 有冇呢d名單？

有coupon

推 dklm

明明有其他選擇，例如牛角，就算簡無表態都好過簡擺明藍

柚子沾麵

其實好多都開係it入面/附近
明顯都咁唔明點解仲成班後生仔排隊食

lm

老婆同個女俾我屌就得
沈嘉偉就俾狗屌

Afuri 竟然係！
等去日本食算

好2心時裝界出身就多啲搞作 入啲新野或者支持本地 我覺得唔係無野可以搞要走去搞飲食law

都得都得

好多女覺得買cupcake 一定買sift

收到

一諗到沈生好大方咁幫王晶埋單就扯咗
我決定以身犯險 身先士卒 為眾巴打埋多次邱淑貞單
或者佢啲女都得

一間都無食過，真心無興趣

後生仔都有唔少離地、藍絲同我討厭政治嘅

聽都未聽過

Snow Peak??

玩私有化已大賺啦

多到好似踩地雷咁

Flippers 港女最愛

哇 屌afuri佢開㗎 好彩幾次想食都冇去

諗下好了

佢真係醒目仔, 知道 I.T. 唔掂就轉做飲食業
反正公司上市, 蝕到咁上下咪私有化, 都係股民蝕,
再減少啲舖, I.T. 應該搞得掂
可惜千算萬算... 算漏咗武漢肺炎
如果信袁國勇仲要捱多一年
恐怕佢都頂唔住

勁撚多贑鳩鳩等食J.S. FOODIES

全撚部好多港女潮童食 黃店死哂沈嘉偉都唔閪會死

佢哋要改變下習慣

咁係咪幫襯返

唔係呀嘛

報食環?

肚痛啊仲唔報

哎哋 好痛!!

推！

又話唔幫襯，頭先做野行過2間sift 勁多人排隊拎蛋糕

推呀!

推

唔講真心唔知

推呀 要比多啲人知！

冇得消毒

一蚊都唔會俾藍屍賺

開係商場既食店99%都係藍店黎架啦